成班連登仔惡過共產黨

永遠得cctai行動post可以用推文回覆 明明開post都揀岩台先開 都要用不推文 因為熱門要留比行動post

真心想知 要睇行動post既唔識入時事台睇到底熱門多幾個行動post既實際作用係邊到有冇專業推拉師解答

行動post 推劇透葉問架

麻煩搵人屌佢老母啦

負皮既 解答下ok夠說服力既 我可以道歉

留名睇屈毛

我ready好

你係5毛 block
連衛兵慣用手法

痴線我真心問 可唔可以唔好齋負皮 解答下我疑問

證明成班靜係識無腦推拉

不嬲都係